[IKONIC]入嚟傾下計啦

聽講連登無人識ikon?
有人就入嚟傾下計啦
新歌好好聽

借位？

忙內又唱得兩句

好明顯係

新album好撚正

真係抵呢個團比人憎
而且新歌我覺得麻麻

利申 果時日日loop mix and match

我都覺得新歌唔錯 試下2x速度聽下 都幾好聽